[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2665)

正評羊大錢

Lo

布魯日半大goalllll

D 荷蘭野唔識入波？

Lm

西維俾多球啦

西維爾c呢

已經屌波屌到唔想再屌

西維入呀 屌你老母

西維爾快入

飛燕諾全大上

咁啦 開到12.5s 頭5抽1 派100
大家開心啲

阿特456

西維入

雷斯入未

場西甲又半和了

Ok

阿特即場無角賭，屌

紅格

Shit 取消關注了

我諗而家買no goal佢就會即入

仲有冇手足買左阿特送錢盤

lm

西狗又10角到尾 死哂角大

阿特1:0

西維贏波我都覺得神奇

我

阿特 繼續入

睇嚟要穿盤

西維

呢幾日血洗角細黨 俾條生路嚟

秒goal
繼續入

意甲半大清泉

荷蘭半大

12.5b

西維上

西甲快撚啲刷角啦屌你老味

阿特深盤派錢？

垃圾艾拉維斯 波又無 角又無 點樣排第六架

啱 尋日我已經中晒伏
今朝又比場10點西波爆角細
我都想贏錢

西維爾絕殺未

阿特1:0!

西維爾快啲入多球穩陣

睇撚住啲時間20分鐘先1角

飛燕 1:0

半8全10真係好撚勁

西20

CLS 20

低水唔開啦

2:0

西維爾2:0

我屌你西維爾 同我快撚d入多球呀

Wow 兩隊穿盤

正氣日？

西維 2:0
阿大 2:0
飛燕 1:0

似係

阿特一定得

兩邊20

阿特2:0

冇角了，12.5s brother gel得頭喇

閪維

阿特 再入唔好停

咁快20

Goal !!!!!!!!!!! 西維爾 2-0

數據係唔會呃人

飛燕諾全大繼續上

西維不再閪 今日唔害人 幾好

西維唔好鬆懈

哇阿特2分波？

上盤日番黎？

垃圾客隊咁撚樣比失 無眼睇

半大！！！！回翻呢個禮拜d西波

荷甲炸

炸

仆街真係入

諗緊阿特盤定半大 買左半大 訓得

奇蹎正氣日，兩隊同時屌穿盤

沙拉比亞屈到

痴撚線阿特秒20 真係派錢

格甘耐先炸

飛燕諾半大針

閪維爾2.5b

已經強烈呼籲大家去買
有錢賺點會唔預埋大家

西維爾入多粒 聽日去買你波衫

半8全10c真係好撚勁

1.燕10.5b
2.西12.5s
3.薩斯索羅8.5b
4.西11.5b

艾拉屌一粒得唔得

買咗盤

屌 唔怪得阿特全大賠率企咁硬 得1.73

雷加fg??

買了買了

點解我會買2.5/3細

西維爾 屌多粒

雷加差你咋

11

跟咗 多謝

西-3c

西維爾反擊執多粒

On9艾拉維斯
追番粒贏半得唔得

爭2

有無link

西維爾 快屌多粒

西甲主隊死撚左？屌角啦你老味 allined

ON9秒30

西-6c

阿特蘭大 3-0 博洛尼亞

Cls 意甲

飛燕諾斷我8串1

8分鐘3-0咩事

Cls 30

3-0

3-5-7分鐘比人4-5-6

痴撚線波

cls 呀特

Nba

收返啦

10分鐘都未夠

大波秒cash係咩事

我買客勝得2.25

阿特cls

只需4分鐘

上盤正氣日

比你回血

好想睇阿特打歐聯

荷甲半大24

我了

意甲呢兩日半大到 得拉素西

叫親阿特蘭大都係正氣波 美職果隊都係

上盤大勝夜？

再重申一次 事後撚祝你輸到跳樓

3-0 阿特
其實個世界遍地黃金
有心搵錢，真係好易搵

買咗細呀dllm...

飛燕唔會

彪哥忡有冇水？

荷甲學下人地

...........

又黎

博洛係咪冇龍

可以走幾遠 7穿21

之前先俾手足屌鳩姓阿嘅都係垃圾

全北汽車事件...

今次太快穿了 gel都唔想gel

求下場 繼續追數

西維爾反擊可以執多粒

10蚊唔洗遮啦

咁快gel

博洛個龍訓左？

博洛..

彪哥，夠了

睇下今場夠唔夠興奮

即場有咩好執

飛燕諾

買大波嘅已經可以gel

荷甲快入波

7穿21都210咖手足
呢兩日針咗2k喇

亞特蘭大真係

飛燕快入

刷C la 屌你老母

5串1 仲差雷加 比力啦

前幾日已開哂半大，之後無嫁喇

荷甲大波24

下場就聽日啦
3半果場西甲難賭

洗唔洗咁正氣

飛燕都無雲佩斯 撚炒得起咩

好 等你彪析

第七場唔清楚
其他應該穩陣

貝迪斯100%

睇完個轟晒落客
聽日又可以買新車

西維爾反擊穩陣

4:0

4-0

40

半場主其他？

-1c

阿大ng cashed

自由龍?

14分鐘4.0

西-2c

亞特gel得未

癡撚線

安德列治屌你老母

想問下博 係空龍定點

集氣

尾3啫 有冇廢到咁

13分鐘4-0 對面係唔係弱智

博洛尼亞都有老母架

自由龍反而無輸咁多

贏1粒又係3分 贏10粒都係得3分 打d垃圾拎下自信姐

博洛尼亞都有老母生

得番1.4主其他

客隊冇龍?

客隊準備走場輸0-3

飛1:0

邊個gel海倫恩

刷多1c

飛燕 好波

15分鐘4粒

飛1:0 REAL

2-1

求下你刷埋1c比我

博洛投降算啦仲踢乜鳩

開到6.5

半大唔好比假希望 屌

12.5 6倍

飛燕正氣

西維
3:0好唔好呀

飛燕繼續屌佢

半場主其他500倍

買細

個客其他咁都仲係得90倍 咩事

快

補幾分鐘？

拉隊走人都係輸3:0姐

邊個估到

跪求1c

仲可以輸少粒 抵wor

應該開唔到

4-0
真係gel 都廢事

西維爾穩守突擊

海倫唔會閪過施禾掛

6% 4粒
大波波

博洛4:4我聽日返去屌老細老母

冇喇…

飛燕諾半大上

阿特差唔多時間又入一粒

支持！
飛燕諾全大繼續上

刷多1c 有咁難咩？

飛燕比多粒我

訓低咗一件扮死狗…

批准

艾拉維斯jump

有冇手足睇緊場波 博洛班友做緊乜鳩其實 索左野？

飛燕比多3粒我

3.5b

炸左無啦

客其他仲低水過和其他

U too?

早抖啦咁多位
聽日再一齊贏

博洛下盤真係爽 10分鐘就心都唔洗練

同路 一定得

貝迪斯大船？

ft 20 12c

荷假半大

客其他 90倍 有鬼？

飛燕全大！！！

唔入比人入啦喂

客其他可能性多好多喎

鬼你老母 on99

5:4 客其他

飛燕諾快入

5串1 仲差雷加 休息完就好入波啦 1球就夠

想買11.5 b 時就有角
次次谷鬼氣就追落去
就次次都差一角

乜撚都鬼 屌那星

有冇買阿特盤

半大假希望屌

gchi

飛燕快啊 入佢！！

贏得咁易係咪有d冇癮

sure
上盤日

炸咗冇計

補飛

2:0 goal

落雨

仆飛燕我愛你

全上盤

飛燕諾全大快快繼續上

REAL?

仆街海倫即jump

有啦

今晚淨係買半大都fatfat

飛燕3.5b OK?

博洛追和派20k

阿特半4全4DLLM

唔係炸啊嘛

屌

又炸

屌 又黑

飛燕好波 請你繼續入

穿咗佢啫我

上盤日 皇蘇大船

海倫炸完入啦

又炸 屌你老母 逼害半大

屌 又var逼害

冇睇緊 做乜又炸

對家入啦

逼害半大

假球 正氣條毛

海倫頂撚住呀

球證

皇蘇

又炸
細球confirm

屌你老母 半大無撚左 原本3:0

邊有可能咁低水
365 反吸都幾百倍

屌 又炸

飛燕諾完場

4-0 派100 十抽三
5-0 派300 十抽二

人生第二次乞中

球證買左幾多下盤 屌你

留名支持

屌你老母球證

馬會不嬲都低水嫁啦
第一日賭？

封乜撚野盤

你走數太多有報應又炸

博洛反cup/追和買2萬

派*

荷甲 是但搵隊入一粒啦

原本3:0

佢有心踢一定得
信念

迫害我條8串1

還我半大

海倫飛冇可能贏到啦 飛燕要正氣

炸完海倫啦屌

荷假快快手入一粒啦

覺得飛燕諾下盤開硬

雷加 飛燕

皇蘇成日角細 買注角細穩

阿特gel得未？

1c

雷加

上黎把撚咩 肯定冇頭2

雷加入未

冇人買咗華拉？

1.5/2?

買咗fg

長知識了

Cccccc都未有呀

差咁多分

唉屌 var仆街

飛燕個大 有d危
咁樣炸兩球

Atlanta即場細波啦

1:0 HT

psv 3.5s +西維爾12.b兩個中哂
想跳了

大波支持

皇蘇俾人禁屌 針

Ok lm

yy蛇

貝迪

阿特咩事？ 30分鐘4:0？

-3球
對家唔入一球 真係窄

阿特入未 ng收息架

錯 係15分鐘4比0

西甲7角完？ 快啲轉風向刷角啦

求冰…

雷加封咩

美國騎師個個都馬孭人

我都想知

Var緊

西甲啲角好撚on 9 假撚到出水

200%

阿特蘭大個場 有無手足 敢追落去？

on9頭黎嫁wo

雷加12m?var緊

話口未完

意假

雷加又封？

又買咗細？

唔追啦 無入球完場

係

no 12m

希望唔會燈

Var玩撚到完場 鳩黎

on9架 唔比12m但唔比角？痴撚哂線

冇12m？

荷甲撚開到上盤咩 兩隊老襟黎 仲要炸左2球

屌on9

No Penalty

[0.5/1]好吸引...

屌雷加入未 想訓

皇蘇goaalll

貝逼斯針

阿特5.5大 上！！

0.5大

上盤大勝

西甲

啲通常 開段狂攻爆幾粒既波
下半場 都會靜到dum春
lm

雷加入未？

皇so 3x

皇蘇gel

安德列治1-2布魯日

gel你老母咩

分飛燕

雷加0.5/1有冇同路

真係頹到一個點

皇蘇角細gel到

飛燕真係 炸左兩粒 好唔撚抵

LM

西雷加10射0中

雷加踢左70分鐘 一腳中龍都冇

仲要睇住炸兩球先慘

芬飛燕

西甲連刷5c睇下

買角大就70分鐘都未有6角

飛燕入未

西甲比c

西甲唔係又00掛

貝迪斯隊垃圾踢緊咩

哩場將會係被選中的0:0 賽事…

炸得兩球仲想贏盤？

2-0

輸左球球証判錯

好驚 飛燕會唔會又炸

求下你唔好再炸了

Firm

2:0 會唔會又炸 腳震

Gd

雷加快入一球

晒甲唔比c

皇蘇有

阿特手足係咪已經訓哂覺

貝迪追和ok?

飛燕快啲入多球穿埋盤plz

海倫恩

雷加0.5大波 2.32 追唔追好

追！支持

屌 閪甲 咩都冇

啲上盤狗gel都廢事gel

岩岩番上床

雷夠

西甲好膠，成日妹

補100和其他同客其他聽朝等收米

驚閪咩

10角呀刷啦

貝迪c追和反cup

皇蘇刷C，最好開2：1

全上盤係咪得買角個啲輸錢

海倫同華拉咪下盤

屌你貝

6 c

半格啦喎

貝cup佢！！！安德咪再入

海倫會追返一球 炸得兩粒一定有啟示

垃圾貝迪斯 踢緊咩

西甲比多3c

1:1得唔得

皇蘇貝迪請刷C

越踢越沉

華拉0:0 踢嚟做咩 0.5b都開唔到

狗會幾精
淨係升客勝，和波唔升

ccc

貝迪c追和

雷狗快入啦

貝迪斯斷腳啦 成隊唔撚識攻

海倫 快撚啲

西甲c

海倫cup佢老母

係咪入完晒波

手多買左雷加0.5大波

海倫快啲入大粒 制裁班上盤狗

41

雷加 絕殺啦 求求你

同路

入黎做乜 邊有咁多和其他

手持9.5 4連c

有無人同意西甲好撚假，鬼盤多，西盤多，連角都西

半場4c全場幾c

Firm la

雷加利斯果場妹撚到痴線

開到抽一個派pizza外賣

華拉fg

同路 1球都開唔到 踢嚟做乜

3:0

今日應該冇手足要輸錢啦掛
全上盤

飛3-0 -1

3:0 confirm?

西甲仲有幾耐

雷加+5仲有機

你贏大錢啦

又炸 食閪咗屎？

90啦好似 一球都冇

芬飛燕爭1粒完成埋佢啦

上面條友唔係話炸左？

布魯日32

5串1 1場走盤 雷加輸半

炸你個閪 入左喇

屌佢 嚇到我

頂到全格完場派500

就有啦
荷甲廿分鐘隨時整多兩球

都唔知d波
0-0 踢黎做乜9 哂時間

華拉宜家先換

買左博洛 希望入多兩球比我驗腦

lmlm

留名

貝迪斯反cup 8.5倍

希望啦

阿特 5:2@7.5
主其他都有3倍

Gchi

4:3都好丫 屌

原來反手

痴線西甲場場都補5分鐘

一球都冇 踢嚟把撚

雷加10

1:0

上盤夜

西甲絕殺

終於 我個0.5/1

0.5/1 gel

絕殺

屌你雷加

goal！

雷加利斯仲要絕殺

雷加666

屌 執返身彩

華拉度列抵死

芬飛燕上呀

等降班

0.5大波 2.35送錢咩

補5分鐘 95：4x 入波 係絕殺呀 屌你個西

今晚全上盤
痴線

琴日有幾場都係咁
我啲無入球比佢殺撚晒

我個8c

輸大注角大，得雞仔注主贏

抵啦，晒下時間咪算，戇鳩客隊爆鳩我6.5細

西甲晚晚都加時入球

同上！

果下真係明送

呀特比條生路行下 放多兩球黎

飛燕 皇蘇 頂撚住呀

比多1-2球啦 我想派啊

嚇到瀨屎

雷加 好波

最後一秒先收錢 好撚刺激呀

聽日去買雷加波衫

求皇蘇頂實，兩邊刷c

好有感覺

皇蘇 飛燕頂撚實呀

買得200 信念唔夠

飛燕比多一球啦

希望一齊中

有冇博洛手足

信念

飛燕比多球

我都係150@2倍
87分鐘上到5倍有冇人有買

岩岩睇住雷加入 拍哂手

支持佢追翻兩球

走到盤都感謝神啦

lm！

飛燕

4-3 派兩個100
4-4派五個100
中左再算

又jump

賤種雷加7.5b都開唔到
德國狗又差一角
唔柒賭了

意甲會唔會80分鐘先開波

飛燕諾比多球

同求

屌你老母球証 迫害飛燕諾

貝迪斯有望全日唯一一隊下盤？

貝迪斯廢撚黎 屌

喂，博洛尼亞，我屌你老母

入波未

今日正氣到好恐怖 乜事

唉
飛燕唔係詐左兩球

咁都冇得講越位在先

平半就1:0 深盤輕鬆大炒

上盤撚大勝

好耐冇見全上盤

3:0 ft 唉

Yy今晚贏左幾多

On9 var

條友贏好多個晚都唔出聲

40 50都唔比我

連續兩晚衰多手 蘭斯 博洛 想自殺

我都好想發洩下

意甲俾多兩角

唉，成場咁多攻勢都係得3球

-5c

1:1

橙

屌 11

唯一下盤

貝迪斯ng+cup

垃圾皇so

貝下盤

皇蘇上呀

皇so 下球

貝迪cup佢阿

刷c先啦

貝係贏半啦

下盤最後希望

抵撚死皇蘇 妹阿嗱

今晚輸錢仲難過猁拎英超

實有人要下盤嘅

好串

本都收唔返

皇蘇我求開個2：1同10c比我

7穿21

買左西 燕飛半大

貝迪斯cup佢老母

阿特蘭大角細頂到

貝迪斯個右閘廢到PK

我要角呀
-4c

7c

8c

祖亞昆1V1 都唔入

8.5 9.5 10.5

兩邊半單刀又炒

單刀腳軟

冰封角球

和啦

玩鳩大波

10.5好吸引

兩邊後防幾空

又唔入

貝迪斯差d又自爆 成日係後場玩波

控埋俾你射

痴級 幾碼都飛機

好唔輕鬆WOR 半6

去馬

-2c

天主教大學主場都受讓

入啦貝迪斯

仲要甘美奧包尾都無欲無求 天主呢場一定要贏爭出線...都受讓

初盤9.5細練心

快手比多2c

極力冰角

頭先下連c嚇撚死

節奏超慢

1.燕10.5b
2.西12.5s
3.薩斯索羅8.5b
4.西11.5b
5.皇so 9.5b

散步

比多2角

快連c

2:1

我以為去錯post無人叫

Wtf

要睡覺

2-1 頂撚住啦 皇so 求求你

又係買客開主

上2球咁入肉都唔入真係嚇死

9c

999

貝迪斯 有球禁區真係嚇撚死

垃圾祖亞昆ONE MORE

9c
8.5-10.5

頂多5分鐘plz

頂實呀屌你

條傻仔自己係到扭到失埋波

比多c

補5應該

係

第一球都係咁

比多c加頂實

冰角

無得冰啦 係咁c

我要cccccccc

補幾多？

一定9c完
唔係我表演針插龜頭

咁都失

右閘條友真係廢到痴線

3咋

想睇

9c完

無機會

9c完都表演好冇

屌你中位數

不好

屌你老母on99

1.燕10.5b
2.西12.5s
3.薩斯索羅8.5b
4.西11.5b
5.皇so 9.5b

臨尾香

blacklisted 貝迪斯

冰封成功!!!!!!

Blacklisted +1

成晚冇輸贏

都係好事

6場上盤 今日完

屌老母 咁都差1c

永遠後場玩波自爆 癡撚線波

210蚊穿個追關得返一百都冇
飛燕過到3.5就即變幾百
唉

我條過關斷華拉收少成萬

爭佢一球收7千

有運 買皇so fg 貝第2球 皇第3球
睇住即場買易中好多

嬲到癲

華拉呢個仆街仔

想喊
連續幾晚斷1關
又唔記得買6X7

自由杯 串晒上盤 加 蒙特雷

有冇邊場重心

蒙特雷囉如要簡
自由杯都係假波杯

中咪咁講
貝迪斯幾下必入唔入
皇蘇又有幾下

記得上年拜山又係有甘美奧
買佢半客，半場0:0下半場0:4
今年買佢客盤

大學下盤好似好穩撚陣

已買

甘美奧

天主教U

甘美急回，大學係咁落，下盤坐半望全

係撚
上盤贏硬

on9 大學攻到甘美完全反擊唔到，仲點贏呀

完全比天主教帶住踢都唔係同一個level，輸係99%架啦甘美

頭9分鍾=all?

買左甘美反手gel緊啊條友

條友都鳩鳩地
波post真係唔使上

唔撚gel得就咪撚上波po啦

買小阿根廷人？

大學大學袋咗一半先

10 全格

大學

Goal

甘美奧會CUP

一齊叫

杯賽包尾都無野爭 不了

見你鬧緊空氣
原來一早完全封鎖咗

要贏上場就贏

無改錯名輸多啲

甘美奧都幾撚廢下

大學咁正路走去買上盤

1:0屌足全場

8:00泰迪

睇個款似係

史文夫熱倒冷爆

直屌左半主 主勝 係輸左d半大唔緊了

又輸晒 屌

利伯泰迪有無同路

反智 法林明高都輸 可以試試客

有

上盤日

羅沙里奧中央

想問吓如果我尋晚剩出兩場西甲
然後又中晒
可唔可以笑吓班手賤輸錢嘅柒頭

中央黃牌，get

卡利

蒙柒雷熱到咁

半夜羊 朝早出事

蒙大船

利伯3碼頭鎚唔入

利伯刷柱

一起身 啊特

利伯快入

屌 未入就應該輸埋

利伯 伏伏地

盲人足球

拎6分就唔想踢

利伯主場快入

泰迪玩夠未

未

半和cashed

度10點啦

泰迪神奇更衣室
出黎立即入波

利伯下半場快入

樓上做乜撚？

block啦

dllm cls

條友傻閪嚟 上次輸波柒撚到深潛 依家又上返嚟柒

block咗

得啦得啦

1：0

利伯可以繼續攻了，快入

利泰cashed

入多粒

泰迪

利伯 請你繼續入波

利伯GGGGOOOAAALLLLL

利伯主場未夠數，入多粒

-0.5/1喎 入多兩三粒啦

唔係中立場咩

有冇新聞報青山又走犯?

幾時到我隊卡利

呢邊都要快入

利伯單刀飛機

主場

利伯快啲㩒多粒

佢唔係柱邊就係飛機

最後2場買咩？

球探由琴晚開始就唔識響...有冇ching都係咁

球探成日壞，用捷報，差唔多

起碼㩒屌，好快滾到多球！
快入

妹到完場。應該都細硬

卡利goal

卡利 1-0 瓜蘭尼

轉左唔錯

蒙雷特盤 有冇人跟

齊羊

琴晚d波差唔開哂主隊 利伯快手入波

琴晚飛燕入多球咪好

中央cup 未

你老母中央，唉

利伯夠鐘喇，係時候入多粒穩陣

響左 但唔係我買果邊

場場買半主就夠

冇響左成個星期 唔知搞咩

20

利伯泰迪 2-0 羅沙里奧中央

利伯

利伯40多碼

2球了

利伯最好反擊入多粒

驗腦啦屌你老母

入多粒穩陣

10:00!